Lige nu virker ASI for pipe, og client11111 virker for all other clients?? Der er dog noget med compcert, da jeg har flyttet freelist..

VST-introduction/client1.c
@@ -13,8 +13,10 @@ void kfree1(void *pa)
 {
   struct run *r;
   r = (struct run*)pa;
+
   r->next = kmem.freelist;
   kmem.freelist = r;
+  
 }
 
 void *kalloc1(void) 
